3機車「三巷之力」猛撞！58秒影片曝光 網：地上的字超諷刺

台中市中區三民路、公園路路口日前發生3輛機車對撞的連環車禍，導致3人受傷。由於3人
經過路口都沒有減速，監視器畫面曝光後，引起網友討論，直呼「三個不同方向撞一起，
這機率跟中樂透差不多」。

台灣日常

其實完全唔關最右邊條友事喎
係中間撞左邊之後飛埋去右邊
講傷一定係左邊最傷
佢好似訓左係地下無左反應

天兵

可能都關佢事，睇片見佢好似無諗住減速

佢減唔減速都無關係
因為相撞係中間果2個

無紅綠燈？

巷仔邊有燈

路口畫面曝光後，許多網友紛紛留言，「轉角遇到愛」、「台灣地上的『慢』字有加速效果，騎過去自動加速」、「三個人的靈魂已經交換了」、「三巷之力」、「至少我們得知左右兩邊等速，因為噴出方向剛好45度角」、「何來的勇氣小巷口不用減速的」。

佢咁既速度過
同左邊可以一樣下場

Physics A

見到路口都唔肯收慢睇清楚先再過
怪得邊個呢？